(1Q題）諸葛亮的愛人是誰

蝦x3

MARRY?????????????????

ok

樓豬 高質post

(笑)

樓主 <3 Christmas

幾好

衰在結尾Marry Christmas
負皮

好多負評

手快打錯 比次機會

你依啲冇乜幽默感
點同你玩啊

下次

大過定小過？

小過啦

諸葛亮個愛人係咪叫金堅

幾好笑 點解咁多負皮

可能因為marry Christmas

仲Merry Christmas?完左啦

笑左
笑埋右

ok喎